學日文去考N5 正常要幾耐時間?

正常一個未接觸日文既人, 去讀日文到考N5
通常要用幾耐時間先做到?

lm

快嘅半年啦

準備報12月都應該ok 3個月實夠

咁快??
因為黎講想學日文, 我見坊間大部分course 都要學一年先完哂N5 課程
想知係咪要咁耐先考到姐

出面其實教50音都教左成個月再多啲

使唔使

3個月左右啦，大學都差唔多一個Sem教晒n5

個人認為n5無乜必要考
直接target n3/n4 會好啲

自學嘅話淨係睇依個網夠唔夠？

大家有冇咩筆記或者網站share?
大學notes都唔驅

認真自學咗半年，等緊n5出成績

我出面學 大約一年完N5
一個星期一堂 勁hea

慳500 唔好考啦

我同樓主一樣
大部分n5要讀一年
上堂好多時要遷就班中女 廢老進度
但係對大學生黎講真係太撚慢
雖然我依家就黎讀完n5

下次n4我直接報密集班算

係真心太慢
好似我個堂成堂先教得個幾句結構

快則五年
慢則十年

如果語言0天份呢

三個月夠晒
兩個禮拜背晒五十音
跟住搵本初級教材，一個禮拜讀1~2個chapter
睇完半本夠殺n5

一個月夠

報完開始學都夠

N5 可skip

咁唔學N5 會唔會跟唔上N3,4 嘅嘢

唔係唔學N5, 上面巴打意思係唔考N5

如果對自己既毅力無信心，逐級考係好D

當係定期比個target 自己